推胸要夾背呢個問題

新手。 啱啱先知原來推胸要夾背。 原理上網都睇左， 大概都明， 係想isolate 個胸， 唔要膊頭幫手。
咁有個問題， 夾背係練習需要， 假如有一日唔係練習， 係救命， 俾舊野責住要推開佢， 即係要最大力唔計乜野form， 咁仲應唔應該夾背？ 即係會唔會練熟左之後夾背仲大力過唔夾？

如果真係咁就會用埋手力啦
夾背同黎孤立個胸

呢個時間應該用腳力

正解 如果有條梯俾你，你會唔會做引體只用雙手唔用腳咁樣上去啊

睇下舊野幾重
佢重過你平時推胸果個磅數咪要借力

屌你救命緊係有乜力用乜力

寧願壓死都要個form 啱

諗左半個鐘終於明樓主問乜
夾背用黎孤立個胸
冇咁易借力 個胸感受度大D
係唔會大力左 你舊肌肉係咁大舊就咁大舊
例如你推30kg唔夾 有10kg去左手度
個胸得20kg咪冇感覺 手又攰
所以有危機淨用胸力你死撚左

Form啱好緊要，記住，跌落山既時候記住要頂胸鎖背，做翻下令仔既pull up

返工要推重野 成噸重不過有轆

主要都係用腳力去推郁佢

你睇下建力 power lifting班人個個握推時條丁都頂到上天就知推胸要靠條撚發力。